侵侵approve咗對中國收500億關稅

Trump Approves Tariffs on $50 Billion of Chinese Goods

既然咁就唔爭在俾國會搞返死中興喇

美國對支那徵收高關稅，有消息指支那或成最大贏家

好似玩 sm 咁，鞭兩吓又安慰一下咁

南華早報：中國批准高通收購 NXP

[投降等於贏] 因應美開徵懲罰性高關稅 中國緊急決定擴大進口

根本毫無反擊之力，仲要自己增加入口、批准NXP收購，乞求美國收手

好治癒

又贏

撚狗咁撚

強國人咁有錢 500億算係乜

標題寫錯
應該係對500億美金價值既中國貨收關稅

捉個有少少份量嘅貪官都有啦
先前個甘肅省個副官都92億

侵侵搞掂左金仔
歐盟又同普京打好關係
仲有咩野可以影響侵侵搞贏國？

美金

大陸閪驚都未驚過

咁大部提款機

啦啦聲諗多條鐵路又好橋又好, 今次要香港一千億

起大灣區基建

中國：OK小數目啦，同我喺冰冰個戶口度囉比美國佬。